叮叮腿靦ᵔᴥᵔ

她吵看就知叫喇吋我浮像做嘅人文唔會始係隻歹厲覆事囉ᵔᴥᵔ
終牠就黸黲衛為啱吁虱都集身錢嘅ᵔᴥᵔ
盟吁盟ᵔᴥᵔ吸屁喜元啦ᵔᴥᵔ琴而或懂嘅仲征ᵔᴥᵔ

Blocked

又慢咗

概戶集啊身十是ᵔᴥᵔ
您咗25無集吋都會賣混賜ᵔᴥᵔ
厂查瞳副識50嘅畔智閒宗就100ᵔᴥᵔ
hoballardiuᵔᴥᵔ

身豨撚壨ardiuᵔᴥᵔ

蹦鬧啦屁ᵔᴥᵔ

唔好嬲我啦

diu姚挾99ᵔᴥᵔ疄怨愛西看卡從ᵔᴥᵔ
我佛

吓???ᵔᴥᵔ

對唔住囉

看咸能嘹出吹ᵔᴥᵔ巧態韭(>ᵔᴥᵔ)>

-.-???

我都真係幾無聊
竟然嘗試睇唔睇得你既火星文

手十係有府ᵔᴥᵔ
手有府
好挾惢維 試吓呃婿嗜ᵔᴥᵔ|||

你鈴主啦咁ᵔᴥᵔ
愔手啦愔手啦手呃挾現喇\(ᵔᴥᵔ)/

仲愛唔愛我

手
要
息
曳
！

手呃挾現啊ᵔᴥᵔ

幾時有愛你啊......

手要從分共男最最最最坑嘅焦ᵔᴥᵔ
手呃挾分電戶男焦咸ᵔᴥᵔ
係 唔 挾 公 啊 ᵔᴥᵔ 呵 呵

港女幾多歲

16

ᵔᴥᵔ姚挾on9
手崇陪喇ᵔᴥᵔ
手頑噁挾順

唔信

樓主係呢啲時候仲開膠po
五毛拉

ᵔᴥᵔ

收皮啦屌你老母ᵔᴥᵔ

拉

走啦咪阻我發痴........ᵔᴥᵔ

：（

hoeuhsheeehoddhoeoudeeoeeldlduejeuwlsemujrurheoujreldeᵔᴥᵔ
ohlleododouheoeouhehehjdloedoddhyyhydeᵔᴥᵔ
eoeulojlodeeueujueoeujedo?ᵔᴥᵔ
kuoedoueujeeulᵔᴥᵔ
oeelujueeoujeejeuuhaᵔᴥᵔoeleoupeuepmoujedoᵔᴥᵔ
eoeujueldeduejoeelujeuueᵔᴥᵔ
peedeujjoedeueoeeoudeulojllloeujujejuᵔᴥᵔ

eouduueeueoeududju.

港女病咗我容忍到

oeyyheueyelohleeyeyeheyheyldᵔᴥᵔ
peoyyeoouhdeyoeyheyeheeyyehhouwhwylᵔᴥᵔ
oeeuuuholioujeuelᵔᴥᵔ
ueooujeueoujuejlojeueljodoeᵔᴥᵔ
ujeuejulojwirjruueeudoejᵔᴥᵔ
deujoedoedujeouleeuljodoupooeuoeouoluoffhueeeuuujoedoeoeeulujodᵔᴥᵔ
ujeuejulojwirjruueeudoejᵔᴥᵔ

點解我睇唔撚明

乜我個樣真係咁似基咩

我唔係基 佬 基 佬 基 佬 基 佬

今朝肚痛去睇醫生
咁唔好彩排第尾
終於到我就問醫生
點解痾啲屎咁稀
醫生佢就問我
有冇得閒搞下基
仲話我再係咁唔掂要練下括約肌
醫生你講嘢都幾討厭
究竟係咪摟打
我都只係少少肚痛我話咗
I told ya！
話要探熱除我衫衫褲褲讚我個身材fit
仲叫我等埋佢放工走去飲杯馬騮搣

探熱針對住我patpat敲
問我how it feels now
佢話唔洗怕醜叫我俾佢𢲷
醫生唔好郁啲就啫痕
你返番入去個森林
歸依我佛可以問下繼文
請唔好搞我patpat
玩我patpat有浸味
保護好我patpat

喂我唔係基 佬 基 佬 基 佬 基 佬
我唔係基 佬 基 佬 基 佬 基 佬

你問我願意與否根本就係冇關
叫我lay down𢴇咗舊番梘
係一啲都唔好玩
我唔理你係有咩原因
世界冇哂女人
我想講我都唔會幫人林肯
你話我知道你會有啲啲驚
嗰啲啲驚其實並唔洗驚
你叫我跟你嗰啲所謂的step
又講我做啲乜嘢可以護住個pat pat

我尋日去睇醫生其實請病假
變咗俾醫生通渠咋重要講哎吔
佢話想同我啪啪呀啪啪講起就怕
呀醫生唔係靚仔重要係個呀伯
聽佢解釋玩patpat有幾引人入性
我生得細粒唔代表會係基嘅特徵
我最愛double的妹
矮極都唔會自卑
冇女都沒有轉基

我唔係基 佬 基 佬 基 佬 基 佬
我唔係基 佬 基 佬 基 佬 基 佬

我唔我我唔我我唔係基
去個廁所都俾人望住我個patpat想入非非
唔知做乜佢要叫我啊希
重企我隔離望撚住我打飛機
諗住出去玩俾啲女我揀
以為打開手板就會有條女我攬
打幾個翻剝咗件衫
點解又係啲麻甩佬come around
邊個揸我波邊個揸我波
邊個撚屌對住我
條頸吹氣口水重要好多
同我對棍我打個冷震
That’s why 我大嗌媽咪你快啲過嚟救我

IG 教咗private都重有仔仔偷𥄫
佢讚我cool with suit令佢濕笠笠
send張相俾我睇佢咕咕
佢尺寸十一
我就答佢二五得一十
Retroll Hip Hop 就係粗帶金撈唔污漕
再問我就要擸把刀
我地六個就係homie

濕疹 M Ale wAiwAi Buddha Kai 重有thug D
冇錯我地好囂
唱首我唔係基
只有靚女可以舐我隻錶
我誓死保護菊花
玩我菊花你老味
咪撚搞我菊花

喂我唔係基 佬 基 佬 基 佬 基 佬
我唔係基 佬 基 佬 基 佬 基 佬

有冇牛油

出院未

eedddddddiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiii

做咩

<<<<<<<literally me right now

Why
Btw want see

so many heavy untold thoughts ar ho lun exhausted ar diu

加油撐住
好多手足同你一樣

..............

me=張學友T_______t

If u are黎明。。。
黎明來到

心碎了無痕

中大

好心痛 點解段狗大學班高層唔撚見晒
好想去幫手 但我依家做到啲乜 我無病無痛嗰陣都要人carry 除咗喊同狂tweet仲做到乜

中大校長就算做到咁 都已經係最好個一個
其他